Установка и настройка проекта aspirant-test-issue
=====================================
1) Склонируйте проект на свой компьютер ```git clone https://feeltj@bitbucket.org/feel_tj/aspirant-test-issue.git``` 

----------------------------------

2) Если у вас не установлен composer перейдите по ссылке и установите его https://getcomposer.org/download/

-----------------------------------

3) Перейдите на свой проект и в терминале напишите ```composer install```

-----------------------------------

4) Переходим в проект находим файл .env ```APP_ENV=prod``` поменяйте на ```APP_ENV=dev``` переходим на developer mode.

----------------------------------

5) Установите базу данных PHP + MySQL на свой компьютер https://www.apachefriends.org/download.html


-----------------------------------

6) Перейдите в терминал и импортируйте таблицу в базу данных ```php bin/console dbal:import movie.sql```


-----------------------------------

7) Данные импортировать БД и показывать на главной странице ```php bin/console fetch:trailers```


------------------------------------


8) Последний шаг перейдите в терминал ```php -S localhost:8080 -t public public/index.php```

